唔好俾五毛虛無主義打擊

乜都講有用無用先做，咁不如唔好做人啦，反正都係無乜用。
喺連登出post 恥笑又係咪好有用？

推

我想講，就係因為大家行動，港共而家至少喺呢一刻唔敢亂嚟。我唔會話呢個係一個勝利，但至少敵方係暫未有進一步行動